還未推出就破功 iOS 12 Beta 1 越獄影片曝光

今年秋季，預計 Apple 將會正式釋出 iOS 12 的正式版，不過在此之前，越獄團隊的腳步已經趕上了。知名越獄團隊 KeenLab 的 Liang Chen 最近釋出了一段影像，影片中是他在 iOS 12 Beta 1 系統中進行越獄的畫面 。

下方影片可以看到他手上的 iPhone X 確實是已安裝了 iOS 12.0 系統，接著透過專屬應用程式進行越獄，在越獄後也成功啟用了 Cydia 作為證明 。

快到

而家仲有需要jb 咩

JB有咩用?

玩tweaks

iOS 7已經有
Appellancy 係令舊機用到face unlock 當然冇X咁安全

5S都得

有apple pay之後都唔知j嚟做乜

j嚟裝8ch app

個app 開哂人名公司名

tencent keenlab

姐係有大bug tencent唔會公開,留黎自己公司用

仲會有人jb